# Мій перший express проект

### Сервер знаходить в папці server. Попередній модифікований проект, що тепер використовує власний сервер, задеплояний на heroku, знаходиться в папці client:

[http://bsa-nodejs-vova.herokuapp.com/](http://bsa-nodejs-vova.herokuapp.com/)

---
Для запуску частини сервер необіхдно виконати наступні команди:
```
cd server
```
```
npm install
```
```
npm start
```

Для запуску клієтської частини необіхдно виконати наступні команди:
```
cd client
```
```
npm install
```
```
npm run build
```
```
npm run start
```

Відкрити http://localhost:8080/

---
Веб-сервер на Node.js + Express.js може обробляти наступні запити:

- **GET:**/fighters
отримання масиву всіх користувачів

- **GET:**/fighters/:id
отримання одного користувача по ID

- **POST:**/fighters
створення користувача за даними переданим в тілі запиту

- **PUT:**/fighters/:id
оновлення користувача за даними переданим в тілі запиту

- **DELETE:**/fighters/:id
видалення одного користувача по ID

Сервер заспукається через http, а не https та використовує CORS для сумісності з клієнсткою частиною. Також я підключив package btoa для шифрування даних. Під час розробки використовувався nodemon

Повного використання функціоналу власного серверу не встиг виконати через нестачу часу, хоча хотілося, було лише перероблені GET запроси на мій url задеплояного мого веб-додатку.

---

Роботу над помилками в попередньому ДЗ на встиг виконати, але обов'язково все постараюсь переробити як слід згодом, дякую за зауваження. Не очікував, що все детально буде описано.
